[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (63) 每日Odiu老母問候區

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Judas （樣衰態度差大支野）
旨呈（厹）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
班長（樣衰兼廢）
中國舞（廢）
Polly （五音不全）
陳嘉茵（Dancer）

兩大契仔：
Ansonbean 契豆
Timo 契毛

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

cls 3個字一個post

candy

希望之後ben多啲鏡頭

樂仔改呢個pls

妹妹

快撚到

幾時先到timo想睇timo！
之前預告見到佢哋好似吵哂大獲
話咩如果有人唔尊重你咁多年來嘅努力
投票一定投佢

支持新追擊list

老實講 唔中意judas但佢今個表演都算係咁
但都想佢早日foul

manson老婆lm

dilyis

粉紅頭岩岩又話唔夠錢要搵食 想退賽
而家投撚走人地又話人地唔夠技術 無人識唱chorus
好啦如你所願投撚走左 跟住又攬頭攬頸唔捨得
Sorry 好撚嘔心

polly對腳好正

開套訓練你男友

咁講根本自殺

每組foul兩個
田中已走,剩低個位應該candy架啦

兩隊都係鬥差咁...

Admin唔開1001

愈來愈長

追擊list就快長過金剛棒

次次見到牙Ben都打冷震

好撚正

自動退出啦粉紅頭

追擊埋豬突絲 唔該

candy呢

屌你老母死Tb

mami都有睇

標題可以唔洗狙擊odiu住啦大把人狙擊

Diu我之前係街聽過粉紅色頭busking 覺得佢正
依加睇清楚佢個人 覺得佢好西

洗唔洗推咁能快..

咪係
自己摺埋啦

玉子田中

mk妹有腦就會搞到咁啦

跪求粉毛同Judas 一齊被foul

又爆一個po
推得咁撚快追唔切

Pony 同 Candy 走

揀佢嗰2個心水清

快到

話卡文假個啲要睇下佢真係假到仆街

小儀啲評論真係得啖笑
下次咪撚做評判啦

係 如果女團同佢地是但一隊打
Sobi應該話留得低

粉紅閪Candy正式加入狙擊名單

就係你唱得差 所以未輸撚左

佢個身型跳舞好柒

好想知

咪加左

怨婦弟呢

粉紅頭呢啲衝出黎柒
你有觀眾緣你有實力呢啲咪叫爽直
你冇觀眾緣冇人識冇實力呢啲叫戇鳩

粉紅頭candy咪係

點解係連登妹妹

粉紅頭你等比人追擊啦

candy 個世界都係粉紅色

odiu除左果下引戰之後好似再冇做過d乜

狙擊list五十強

屌，走左個同性戀，但點解唔係走豬突

卡文投完人陰陰嘴笑

真人show真係一衰格就唔使玩落去

想屌柒鳩屎湊仔同鳩屎pony 都屌唔到多幾句就爆post

BEN唔好次次出嗰招
佢就咁跳舞都好正

今日先見到佢係旺角唱歌

卡文？

個訪問仲要話自己撐彭導條橋
明督其他人
好閪

真

叫張敬軒黎啦不如

粉紅色頭係臭雞

太撚屎(怨婦弟)

本身都ok buy佢架...轉頭要unfol

班長好似無人狙擊了

怨婦弟暫時都仲ok
alina又真係濕鳩

個post都幾快

歌詞都背唔撚到仲話得你唱到
收皮啦

數乜數買happy ending

今日都見到 朗豪對出

其他人接力先啦
Odiu都攰架喇

Pony走啦屌

班女人好撚假又煩
做男團算喇

想睇贏果啲組投咗邊個

孔仙洲做咩無啦啦唔係list

中國舞?

唔知王貽興見到依2個表演會講啲咩呢

manson呀

係囉咁想退賽 走咪好囉

我唔唱 邊個唱？

可摸耳唔鞭班長

班長都重係狙擊list有啲慘
個表演原諒咗佢了

條粉紅頭肥西串撚到
有潛質做肥媽

樓主疑似私怨

無人識你呀粉紅閪 你個女知唔知你咁撚假？

今日節奏快咁多

佢正職係咩

candy第一個走去攬田中真係好假

今日去過無留意添

粉紅頭假到

CLS

等睇manson組

要入就2個一齊入

兩組都好正呀

有女人仲大粒花生食 集集都睇到大家鬥虛偽
一邊攬住你一邊投鳩你走

二汶個樣威到

Manson bb

終於到Manson

真心，viutv真係咪撚再搞女人選秀女人真係太撚煩

已經唔記得個組有咩人
無記錯啲人跳舞好勁㗎？
嘈咩呢

希望佢嗰組唔輸都知佢投邊個唔想Timo輸

係咪又開始唔夠長 重覆咁多

kp仲係好嬲

MANSON

從來都唔係
佢喊係假啲，但見仁見智係咪真心

仆街！

Menson BB

來了

Manson

仆街

MANSONBB!

彭導嘅仆街

唔可以

Kylo ren

個蘿

會唔會介紹完就下一集...

Pk

Manson啊

田中 佢係咩職業 佢有出道咩

彭秀慧真心正

有manson 穩了

Manson瞓喺度都贏啦

又Stablehin

又 stable hin

仆街重溫

無我 你哋食得屎啦

zeno好難聽

Buber

Manson好多人鍾意
果日佢一出 抑鬱鬥士 農夫 文青
瀟
我都J左
係唯一IG follow嘅參賽者
但我一follow見到個情況扣左好多分

佢有百鳩幾個Story
狂多謝人 同cap關於自己嘅新聞

同佢個藝術家感覺好唔同lol

班長應該可以除名狙擊list

屌 zeno

真人騷當出道

彭導講仆街好正

應該未有表演睇啦

Zeno Buber好cute

導師係一早揀定完咗呢round先揀？

聽晚準備睇兩個鐘顧定軒

Zeno把雞仔聲

會 冇表演睇囉應該

又播返stable hin唱得咁難聽段野

藝術家組
想問有冇二世組

但好多drama wor

唔鐘意manson
個感覺比我覺得好假

連續兩個鐘睇到zeno

固定軒唱歌好似Minions

KLau?

佢可能唔夠女藝人拍戲

KP: 扑街

buber

傾呀傾呀 呀傾

由9點半到11點半都有佢

zeno係咪又係gay佬黎？

Travis 藝術家起邊

才華在哪?

唔洗客氣

Manson B.B.

應該係 下集就兩組第一part

Banana

屌 固定軒
今晚集排球都未睇
未得閒屌尻佢就又見到佢

好意思話zeno藝術家

固定軒早早收皮唔該

又嚟做戲同唱歌？

反對！

彭秀慧句仆街真係百聽不厭

個個支持Manson
我支持Travis

有啲驚travis壓力爆煲

Manson
Travel
Buber

Where is 自大freestyle Pony

又固定牽

得四個人？

睇完男排女將
zeno煩到唔想睇

中國舞

中國舞被質入去

manson好似希哥

manson呀好想嘴佢

係咪有oscar

負能量之男Travis呀！

留得低全部都係偽人

真誠嘅人全部唔夠啲虛偽閪玩，垃圾個個鏡頭前就扮大家姐懶投入，懶frd扮真，背後就臭串大支嘢

四個人

淨係唔提中國舞

travis係咪嗰個講到唔揀佢就隨時心理頂唔順會自殺條友

中國舞呢

用條撚去扑？

真係好似家駒

我都想知

女版坤哥

好唔鍾意BUBER
自從佢上次投暗票嗰度覺得佢個人好假

佢暫時只係柒

巴打咁快手

真係好似張堅庭

有聲

二汶：四個組員好有才能

Manson b

viuTV 吳卓 hey

跟住呢

我都係想睇佢

話唔係都冇人信啦

屌你老母支那舞

呢組最正
Buber

屌你中國舞

我屌 四個拖埋佢一個咁撚鳩

中國舞擺明freeride

中國舞走啦

中國舞出場

支那舞

跟住呢？

Wa diu 中國舞

中國舞幾靚女

記錯左好似係商務對出

淨係識中國舞

中國舞老鼠屎

加埋中國舞

唔撚想睇佢 好多負能量咁

賣笑呀

中國舞呢D咪運囉

中國舞係藝術組 仆街

中國舞 格格不入

Dilys佢嘅才華係特別啲

中國舞比人foul啦

想講佢中國舞都唔係好掂

孔仙洲係邊個

屌 中國舞

二汶係唔係玩野

最後先提中國舞

manson:

真 根本啲人盲反班長

大組foul
CY,Candy搖撚準備

嘩屌，一見到中國舞...

暗票結果已定

中國舞係專業比人踢走！
係用嚟犧牲

鄧腳

跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？跟住呢？

北始笑到

有名你叫zero

中國舞好格格不入

老鼠屎

係咪有咩事都可以投就佢

Dilys
好似餐廳搭檯咁

收皮啦

我想問呢條女係咪大陸妹個樣好大陸呀

有Oscar bb！！

中國舞 笑

中國舞係攞嚟foul㗎

正想話點解得四個
原來仲有個拖油瓶

顧定軒你都係返去練波算啦

以為佢最叻係笑

Manson 對 Timo
呢場好睇

原來連演技都麻麻地

A組唔怕輸
點玩都得

仆街中國舞

唔知

又笑中國舞

中國舞囉

依組foul一定係4票中國舞

好似klau kiki 丁悅 仲有呀南(?)

大媽中國老舞

咁多個幫口

中國舞你咪撚累鳩Manson呀 唔該！！

唔鐘意你地呀

應該問係咪淫0

中國舞不嬲正

好耐無見中國舞

有啲似肛交敏

manson真係好有星味

我唔鍾意你地呀！

叫得北京臭雞 你話呢

但中國舞真係靚

Compare之下 班長中國舞真係唔算好差

中國舞同佢哋傾計會唔會想瞓

屌 中國舞差咁遠架

manson 成個周寧咁

manson 問中國舞專長係咩咪即係侮辱緊佢

唔使幫隻中國舞洗白不了

Manson 心諗做乜9

少少啦

蚛蟈舞都幾撚好j 我屌

真係幾靚女

仆街咁靚既

湊仔

個樣好唔掂

中國舞放入去係咪for萬一輸左俾人投走

門面說話啫 睇下投唔投佢

就係busking

Manson成個家駒咁

Zero都叫演技派

KING呢個LOOK點解順眼咁多

好撚靚仔manson

幾靚女

中國舞排舞嗰陣都幾靚丫

化淡妝靚返少少

有咩？

顧定軒都幾靚仔

個travis 都係算啦 夾硬入

咁一係就搞八婆選秀節目明刀明槍可能感覺好d

見到Travis個大喊包就唔開胃

中國舞教番大家轉頭

踩單車好啲

哩班A組應該好和善

真！！！明明電影啲演技都冇問題
拍戲就成日忍屎樣+衝動撚

我都依家都唔明點解你地話manson靚仔…

關卡文

中國舞執到啦

珍係幾似

中國舞比人好評喎

你冇撚野啊？

等睇中國舞carry成隊

觀察中國舞能否除名

有冇學過馬路唔好玩手機

Manson 你知唔知你好靚仔

點解靚咗

乜撚嘢演技派呀固定軒 ？！
你識做戲咩？

中國舞有啲似youtuber茶姨

起碼夠努力 態度好過班八婆

係咪準備洗底 走先

佢呢啲先真係吸咗helium唱歌 林家謙都唔夠佢嚟

講到咁順利

二汶識玩

buber不了

靚過肛交敏

中國舞個態度又幾好

中國舞其實幾靚

中國舞似性格ok

蝗味濃

zeno 係呢到好過排球 個樣正常啲

唔通中國舞翻身

4條仔圍住食，你係頂得順先好呀阿女

mansonBB

Diutv 想幫中國舞洗白

睇完男排女將 真係唔識欣賞stable hin d 戲
老尷到爆

buber好樣衰
冇乜觀眾緣
淨係啱做鬼片...

same

有啲似賓賓

訓街仲好呀佢

佢都有一個音樂夢

又係下集睇

4條？

佢衰咩？其實幾靚女

好似啊樂
Hi美人

有啲似唐思詠

Buber個樣真係好似外星人

Buber個樣真心難搞

咁佢又好似幾努力
睇定啲先

中國舞好腳頭啫

zeno幾靚仔

travis 返去湊仔啦 真係麻麻地

我好憎你地啊

你當buber死架？

咁衝動撚係劇本寫嘅唔係佢話事

manson bb

Buber好似怪胎女主角

男排女將啲演技

今集無得睇表演

Sing Sing真係好似生命線

Buber Travis Manson應該最有才藝

Buber有鄉音咁既？？

勁過李慧詩

有口音？

我唔鍾意你哋呀

佢唱歌幾好聽

佢個樣同佢個名一樣咁 stable
MIRROR 啲仔都好過佢

Oscar Li 早咗一年參加

oscar

Zeno變咗Zero

我覺得Travis俾人投走機會大過Dilys

23 分

放負撚好難頂下

負能量撚

好多墨

係咪又要等聽日

好運好過好波

Travis真係令人好有壓力

我有打

洗底成功

似會foul佢

Travis

真長期苦瓜乾咁

影大Long都睇唔出佢咁似支那西
應該都係投佢走㗎喇

其實對travis有啲反感
太負⋯⋯

吉祥物

Travis個人到底有幾悲觀

喺塊鏡見到oscar

travis好難頂

Travis...乜撚都驚

聽人講依個係Manson 黎

對眼好大

睇佢IG商業形象味好濃

Oscar bb！

中國舞化左妝真心幾靚 之前勸退果陣好樣衰

似鍾書曼多啲

好似一個電影人物

做人老豆仲喊
仲要花姐呵
Travis最近仲要出左單曲

通常你覺得佢翻身就會foul佢
佳仔就係咁樣

屌 笑左

buber性格好似唔差

其實不嬲都幾靚

叉佛你又想點

Buber隻眼👁 👄 👁

我宣佈中國舞今日正式除名

Oscar

睇樣可以 身型好唔掂 又矮又A膊

Sam

又阿愁上身
比啲信心啦Travis!

未必 似travis

。。。。。。

咩事 咁多人話北菇雞靚

負能量之鬼

望到個樣都好負

Oscar Li!!!

佢好幕後feel

一喊仲似

唔係連燈仔嗰種標準（木村/金城武）
但個樣似識發光

travis啲負能量好恐怖

好煩 牙king

輸左最多揀多一個輸 個3個有料d既穩陣

似Netflix捉棋套嘢個女主

Oscar Li

「點解想打波都咁難吖~」(揼地)

Oscar bb

放負撚

viu都鍾意loop

究竟中國舞可唔可以靠呢幾集洗白呢？

冇buber?

都真

oscar bb

中國舞好似好過travis

Oscar呀

炒皮 乜撚野

不停釋放負能量

shining女主角？

顧定軒幾好呀
有乜問題

Travis又黎料

Travel 真係唔係造星料呀
其實做幕後幾好

Oscar li

屌得過

希望A3組輸然後foul走蚛蝈舞Dilys

travis好重負撚樣

[size=4]呢組點解唔見 stephy[/size=6]

聽講同小新搞過

travis長期死老豆咁

咁肛交好啲

anya靚好多

第一次見到已經覺得似

judas jar jar啲朋友

但好有記憶點

buber真係好似坤哥

狙擊travis啦

按呢套野啲logic佢應該會安全渡過

有人講炒皮架咩？

travis放負撚好難頂

鄉音

第1季 B1 好睇好多
不解釋

依組啲人性格應該幾好，包容度好高

條女有啲似the queens gambit anya

似GAY

其實我覺得佢幾完美演繹到呢種乞人憎嘅衝動動畫男主

佢個pre round

Travis哥
不如你睇左醫生先啦
係個圈繼續行真係害左你

himtos

佢幾高？

有himtos 穩win

Travis 成日咁悲觀好那煩

193個師父又係到

manson老公

Stephy:傾呀 傾呀 傾
對腳唔啱呀

我覺得2條仔已經起左痰, 應該唔會投中國舞喎

花姐係擔心中國舞姐

我明，我都係咁
如果佢ig 係 private 會型好多

喺呢個台做藝術會出事？
無睇Oscar Li？

屌有聲

終於有一組唔使喊

oscar!

苦瓜乾travis

Oscar BB!!!!!!!!!!!!!

Oscar Li 幫手
穩了

差唔多夠鐘
係咪下集先播

佢有冇170 眼幾靚 係爭身形同高度

佢個樣好苦

太負面 同佢相處應該有啲攰

Travis係咪有d似太陽

我覺得佢地好似樣

節目人設係咁
我之前睇完二月廿九follow劉俊謙
都同我想像中好唔同

終於有組睇得舒服d

Buber 好似鮟鱇魚

似投travis/buber

陳漢典

你地咪亂黎 幾個有料嘅人 唔想你地走

歡欣？你確定？

個樣好似怨氣好重嘅鬼

仲要gay gay 地

oscar唱歌就出事

終於等到manson

Oscar bb!!!!!!!!!!!!!!

Travis係咪成日話自殺嗰啲撚樣黎

0仔樣

中國舞好撚正

Sex education

都冇話做佢哋教練

唔反中國舞lu g持

中國舞幾靚

估唔到會出手

oscar li

屌 同你個感覺一撚樣
好撚煩 D story
個人無晒神秘感

Oscar 係 buber 請返嚟？

佢係咪有一集做黑市

sex education

咁佢又從來冇好因為自己三盞入而囂 佢知自己咩料又會自嘲

做佢另一伴會唔會變左呀愁

輕度弱智

有啲似

source

如果keep返上屆水準ok
但今屆on99咁

傾啊 你聽我講啦 傾啊！

顧定軒要增下肌

平心而論 係嘅

好似

得對眼靚，面形唔得

兒登仔過多幾廿年咪娶件支那婆個班公屋廢老嚟囉

頭先john mak幫手咪又係輸

有咩唔同

如果對方方組應該幾精彩

好掛住oscar li

傾呀！

今晚有冇得睇？！

diu 好撚7呀媽呀

珍

佢對眼好恐怖

其實中国舞笑果陣真係唔錯
我會屌

唔好啦.jpg
廢事佢睇唔開

當睇唔撚到佢算 如果我係佢個仔見到自己老豆咁撚負應該好自卑

大熱門係踢中國舞 但一定冇咁簡單

北姑咁都洗底成功,cls

我都唔識欣賞

有Oscar Li
一定支持

屌 個個都發明星夢㗎啦
一早知要好多時間排練、錄製
跳舞又廢 又話唔得閒

又話唱歌冇咗你 個組會唔得
屌你唱得好撚難聽呀
sorry 嘉莉唱得好過你

屌你老母viutv又呃鐘

啲衫好Oscar style

好期待呀 下集繼續有manson

26分

啲燈又係咁

楊千嬅最似

唔係啱啱做爸爸咩？咁快自殺？

真係會出事

預告Buber 哭撚到仆街
姐係佢地組A3會輸呀？

成班洗底
Cls

跳舞完全掩蓋咗

到時又會俾人話扮清高

今晚26分完

咁講得應該A組贏

timo老公豬

做藝術風格會死

Oscar 表示

連joey都流哂口水 梗係正

26分完

Oscar + Manson

顏你老母值

第一集個live post 笑佢啲演技比人屌我係鏡粉
啲人係唔係盲 鏡仔演技廢都唔代表zero演技好

民建聯之女dllm

會推個玩電話既細佬出馬路

咁都可以洗底

屌播咗8分鐘咋！
18分返黎 26分完

有樣？

屌旁白老母 顏值

個預告a組好似會贏咁

有顏值？？

百屌成材，viutv

26分完 百屌成材

旁 白 唔 好講 顏 值 呢 d 蝗 語 啦

顏你老母值呀旁白

呢個表演同上屆Oscar佢哋嗰個有乜分別

乜撚野顏值呀viutv
俾人屌得少？

又鬧交 之後又和解

下集又有花生

同感

嘩 b組搞咩

klau 有顏值？ 你係都影住timo先講呢句吖大佬

加人工了

鳩up左半集

思裂果條女

顏乜撚嘢值

無

想foul佢多個中國舞

癲少陣啦清

民賤ki出場

唔好話咩老豆唔係自己揀 何妖個仔做KOL 一樣平行時空都屌到痴晒線
我唔會為咗條J唔追擊
上年平行時空 日日船p 但又出黑白相講女權 但係手足嘅死連一個rip都無

出一個po講Kiki loves hk💛 轉個頭就幫大陸商場拍宣傳呢條女係為咗做明星咩都出賣得嘅港豬

就算佢黃又點 閪格閪到自以為高級係呀你就係永遠嘅女主角 做朋友要睇人地俾到咩好處佢 小學中學閪到無人敢熟佢 入APA又嫌學校阻佢搵食 咁你咪中學畢業繼續做𡃁模囉 唔要咁cheap又成日怨APA
日日落老蘭媾CEO鬼仔又俾綠帽人戴 俾完人戴分手又當自己係悲劇女主角

著白衫好oscar feel

之前18分播完啦

diutv做乜撚野幫中國老舞大媽洗底

B組有花生

其實k lau邊度靚仔？

聽日藍絲kiki

契毛到底左邊個

聽日timo屌鳩隊友

屌得多原來有用

竟然無播前傳

Oscar li喺度做乜

又喊半集

邊個

臭坑出臭草

下集又有drama睇

Klau 比人屌到喊？

蚛蟈舞有啲似金世正

負到令人覺得佢好撚煩唔想見到佢

真係CLS 呢件都吹奏

好醜樣

有冇himtos ig

証明劉謙演得好
睇佢做盧sir易入口D

Buber 係咪APA？

Tiger啲戲已經好過佢

一開始見到佢地跳啲step好Oscar feel

全部story都skip哂
冇意義的story

Kiki

Alita?

咪係

睇完candy 同短髮dancer
即刻覺得佢好fresh

咪又係戲 組組都一定有啲矛盾跟住又好返
假撚到仆街

造星晚晚開大 26分完

Oscar Li無得講嘢

次次聽佢講野想嘔

佢哋9up左好耐都唔知係咪真

男人老狗係度喊
醜唔醜

排舞

造星第一隊偶像男團

唔止佢。個撚個都係咁
睇到被人呃咗咁

算啦都係商演節目 Don’t expect too much

屌唔撚係下話，會幻滅

好似老鼠

咁以gay 佬黎講 顧定軒好過田中小新同oscar li 呢堆人妖型gay佬好多

zeno gay ga wor 最多對manson 起痰

係

同感！！頂唔順unfollow咗

今季啲人差勁多

呢件都想洗底
Cls 公司

🐵樣

后翼棄兵得7集，如果係buber做我一定睇唔哂

好醜

班長同中國舞都洗晒底

又瘦又乾 成條柴咁

佢story條bar
......................................................................

覺得佢好似樣衰劣化版bigbang top

佢排

真心唔好

屌 堅似

睇重播咪知40分鐘定43分鐘一出

精舞門

想屌Zeno屎忽

係 唔記得咗佢咩名
但第一眼見就覺得佢想畫外星人交配

同stephy差唔多

行左轉右
193斷手舞
世界級

真gay

Same here

屌Klau?

今晚剪接明顯smooth 好多

呢個正正係而家呢代所有人嘅問題

social media令人太容易接觸到啲藝人，所以成日咪成日好多人話冇明星

以佢水平黎講算係咁

下？點解佢係藍

俾撚番連登妹妹王嘉莉我！diu你老母一句都唔俾佢唱on撚鳩！一定蝦9佢細個！
粉紅頭：我唔唱邊個唱？
嘉莉唱點都好過你喇！佢都爆得lo!你係咪睇少人？

#1追擊list點會無kiki
民建聯高層個女 原罪

似青蛙

連登仔平時去建興都係搵開北菇

老豆是誰

大家跟我讀一次！
契毛！
唔係Timo

好撚似馬騮

算啦十年前啦

永遠支持Oscar bb揮手區

班長個組鳩組反而好似最fd

屌 柒到
manson原來係on9MK

好正

好青年荼毒室白水嚟喎

屌 好撚似

次次問真係民建聯邊位都冇人答

163左右

巴打都係apa？

klau多fans?點解咁7但講到好似好紅咁

呢個唔係似d咩...

佢個樣好似終極一班3嘅配角

Oscar真係傳奇人物嚟

Travis要學下Manson 咁做下農夫

睇落佢應該似有啲抑鬱
觀眾見到佢都會好大壓力

耳仔match

一樣

應該係kiki
klau同timo 巴打黎

可唔可以share佢ig嚟望望

都要睇人既

benben真的很得意

唔識欣賞

林溢恩mix leory sane

我都覺
佢story已無再睇

我又覺得未必全部都係戲
始終咁多人性格又唔同 夾唔到有咩咁奇
應該係klau同timo派

仲話做咗人老豆，係咪日日同個b鬥喊

其實不如話玩得個show越耐自然會畀人睇到多啲嘢 呈現到唔同感覺都好正常
利申依然頂唔順班長

Anya Joy對眼分開得幾好睇 而且又白滑又大波

勁鍾意班長嗰組 可惜俾隊蝗蟲隊贏咗

原來契豆都有廣告

而家覺得中國舞最多都係廢
起碼唔係dancer 粉紅頭咁臭閪

聽日套衫係咪Oscar design

呢d 一贈肌 就會走樣 塊面會漲

所以曬鳩氣
利申 早n個po有人話係點錯相

我覺得最撚反智係
屌你個item自選嘅
覺得唱唔到咪唔撚好揀呢首歌
關投唔投你乜撚事
啲logic錯灑

佢個女好撚慘 老豆咁自我中心

原因係評判畀3盞燈佢
不過其實燈又係評判畀, 都唔係佢自己畀自己
係啲人將憤怒放喺佢身上啫

冇計㗎
廢嘅話仲有得執
心態唔好叫佢吔草啦

我地合埋眼果陣靚仔

可以節目期間要promote 下自己
淨係睇post 算

補圖

第一季A1 vs B1 dance battle 好睇好多
重溫下先

星一真係高汁好多好多

蜥蜴仔

表演完洗咗底

有怨婦兄 冇怨婦弟? 泰倫屎都冇 on9

傾呀傾呀 傾
佢細路仔樣
但留鬚 又唔知密
好柒

咁都唔靚？

阿凡達

真心？
Cloud?

之前youtube見佢拍過一套戲係扮gay

唔知全名 但以前識佢佢日日同人講佢老豆係民賤聯做議員 好撚威咁 威到我以為佢係特首個女

同感
果晚仲係咁J佢
之後已經無咁有興趣
自己搞衰自己個人設

真係似似哋

Agger第一季係素人但係好睇過佢地呢啲出過道嘅勁多

佢唱畫意個表演真係好正
但唱歌真係好炒車

不過好似keep住練而家進步咗

但片中個男嘅嘴好似好突

唔想相信佢係Manson
明明係清新脫俗

頭先battle首歌咩事 佢地跳舞已經差仲要揀首咁唔upbeat

北姑中國舞雞唔差既個樣
係三盞藍燈先搞到佢比人針對姐

勿相認

Buber 似呢個

佢一出場個陣好多人話男神有氣質
有人出黎講話佢食好多女

唔係個個都可以做到佢個藝術feel

頂 好似

咪玩anya靚好多

係肥仔+姜濤

Ching識佢？

我愛Stephy

每日見到佢個全民加薪就想嘔

係咪得我覺得Zeno溝緊中國舞

「我真係講咗架⋯⋯係佢地唔聽咋嘛⋯⋯佢地唔聽我咪唔講囉⋯⋯」

男女混嘅group十之八九都係男組員比女組員bully

仲有契豆

衝動樣

Ben真係巧打意

呢個超似

佢gay

我都有朋友講

怨婦弟邊到ok呀
唔關佢事佢都好多嗲
怨兄喺到佢只係揸咪料
怨兄唔喺到先有毛有翼搞到事

真？

只係因為顧定軒仲行緊o靚仔路線

我仲記K Lau 以前做組合個陣
有人話佢係男版林二汶

唔知點解我覺得勁得意

啲英文幾好聽

可憐的benbenben侵襲我心

Real?

好想攬佢

唔係啩

Ben Ben

好柒

佢可能之前表演差，不過態度對答好似都冇其他幾位追擊目標咁西

五官好唔岩比例

咁因為前2季好多Dancer

[url]收皮啦藝術家見識過真正既創作才子未，睇佢幾時露底啦，佢淨係想出名想紅咋[/url]

想睇佢跳popping 今晚完全無機會

佢同alina一樣濕鳩

我專登走咗去民建聯個網睇
姓張嘅得2個仲係後生，其中一個係張國鈞

好似樣

因為拍廣告就屌都幾為反而反
換邊個都死

係咪都好0靚仔做既野就由佢啦

點解追擊list無臭雞卡文
宇宙級Green tea bitch

二汶聽到一定好傷心

想佢跳D勁D嘅舞

係未最後輸五比零

點解我唔覺佢有洗過底嘅

怨婦群組有啲好笑

識 不過我唔夠高級 佢應該覺得唔配同佢講野 路人一個

但係klau同Kiki好似一齊咗咁

佢知自己唔夠人勁 冇資格西

頂！正過呢堆「已出道」多多聲

你係唔願意相信每個人都有過去姐
有過去有咩問題？

另外個男仔講埋張進翹三個字出黎
都好難唔係

Agger

真係十粒車厘子

應該成日rehearsal 唔得閒剃鬚啫
佢呢啲baby face都唔啱留鬚

食女食到一個地步 然後去左耕田

每次都衰衝動

笑屎我 好似呀妖

無洗，但佢呢個程度嘅乞人憎有太多人都係

怨兄怨弟 揸咪料笑死

佢喺個節目都無西過
係連登仔多幻想啫

睇完諗左陣 中國舞衰D咩
最多話佢技術不足 唔值得入
但3藍佢係評判 好似係評判問題
就算佢3藍入左好似佢好似都無講D咩串串貢

撚鳩佢

Just in case Manson係扮文青
都扮得幾似

係咪張子賢？

我save左，一有人講就post

條仆街真係好撚嘔心

真係賤中之賤

投走人唔投入，其實自己係最唔投入個個

仲好意思攬住人

針對中國舞gua

真心，得佢似中學生

如果中國舞表現好，其實想除佢名

衝動撚無論邊個做都係會黑人憎

其實係味一切都係效果lol

真 粉紅頭串好多

同佢宜家印象有出入姐

唔知
可能係我個人直覺覺得個下好做作

好好奇佢投咗邊個

係因為啲厹評判係咁讚佢笑得靚
佢先俾人杯咋嘛

中國舞話自己緊張到痴咗線呢下
令人好有大巴大巴車埋去既衝動

E...呢班Dancer有對口型有做表情wo

jer 都有少少似嘅
但係要搵一個最似中學生嘅演員
一定係岑珈其

可能已經食女食到悶先去耕田

Klau都可以變小清新時有咩奇？
人會變，鐘意既野會唔同
但做文青都可以食女

樣衰版top 都冇得佢做啊

但係連佢衝動嗰陣個樣都好 stable

Jer個觀感完全唔似

城城都係dancer 仲好proud of 唔明dancer點解唔想俾人叫做dancer

陳嘉茵（Dancer）

似樣衰版yy Lam

BenBen

岑珈其真心同我中同似樣

明明Tiger係最細個
但佢個樣真係好成熟

文青同食女 無矛盾

全晚金句
姐係我覺得好唔fair囉 除左我可以唱到個副歌 仲有邊個唱到

每個人都有mk過去啦

21 個樣大到 26 27 咁

牙jer 點衰都有17x差好遠

omg klau 做左數碼暴龍

同埋佢態度還好 唔係串串貢
有待觀察

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (64) 每日Odiu老母問候區

覺得 tiger似，但佢好似早返自己，好摺少出聲，無咩發揮咁

珈其
結完婚繼續做中學生

Anson lo個樣扮中學生都唔似

表白

十粒車厘茄

係86，87

多謝你夠中肯

Klau 小清新？

接力

所以出道之後唔紅係有原因

十粒車厘子

咁應該屌鳩咸濕二人組
關佢撚事咩

思裂條女隻眼開得黎係靚

想嘔

唔出奇 唔記得佢係演員咩

咖其三十喇

唯一支持Ben

人有經歷過去，好撚正常

預告好似好爆

需要扮？

預告話time組有隱藏情侶

嘩呢組好撚亂又花生食

預告話有情侶？

結埋婚添喇

咁多是非八公八婆team

Ben Ig係咩

岩岩promo話有隱藏情侶

好大粒花生

其實成班都好路人相
唔紅都合理

咁咪係klau kiki

其實之前教束casting真係最接近中學生
kaki 周寧 同 會長 麗英 神婆 全部都好pure好true

預告講不滿timo喎

出名戲差果隻
Timo屌果個係佢

好似一隻外星人/怪物
但又up唔出名

呢套嘢Zero有同仔仔打茄輪

timo 係搞屎棍？

呢首好過前哨戰果首

係咪跳得拉丁多 個人老積哂

Team a ig live Ben Ben真係好cute

個預告！！

人黎，買包大花生～～～

喊著㩜Vincent 但私下投票投俾Vincent
Bitch到
狙擊

十粒車厘茄同kiki
Gay couple
契毛 同 十粒車厘子

Kiki 八婆呀 出哂名由細到大

正阿 今晚粒花生好細 聽日正

timo是咪就係出面有個post話佢欺凌人嗰個？

個預告似對情侶bully Timo

有冇扯

比起班閪女人 佢性格真係唔差

Timo

本身2月29 幾鐘意 Kiki

花蛆搵himtos幫佢

好明顯係佢啦，當時全浸大都知，條友明明讀high dip又扮u grad

你一講我個腦又出現 10粒車厘子

其實唔多關佢事 D燈評判比

咁咪爭仔

佢地個組好和諧

但Oscar bb聲都冇出就完咗

Zero應該有扯
Btw你個username正啲

仆街 又係個腦到loop緊

去到依家都仲未有證據

中哂 仲要呢round應該之前既事

所以都係食花生

唔好同我爭

係一齊